如何精進廚藝？

小弟對呢方面有興趣，但可以點進步？

睇職人吹水

走去上堂學
煮嘢食要有個人guide 住你點樣先可以煮得好

Me want, too.
唔會考慮工賊會, 會爆炸

有睇啊，有啲簡單嘅可以試吓

國際廚藝學院？

去中國廚藝訓練學院！

唔知你去到咪境界或者去至咩樽頸位，好難講可以去邊到精進

想自己設計一道菜之類

要比人打，不了

去上堂學，煮野食 實際有好多理論/知識唔係跟 食譜煮到就叫識

有冇睇過master chef

有，但係冇佢哋咁醒

每次睇完 煮野食團火 燃燒上黎

淡鹽水流派

可以學下先

廚房紙派表示不服

學好基本功先,切下野,點用刀,點清潔

睇學諗試練

只要堅持每次煮完d野食都要全部自己食返晒就會進步神速

日日自己煮3餐，因為難食要自己食就會好快有進步

我都想知 點先可以更上一層樓

欲練神功，必先自宮

係真係有用
最好係整畀全家食